唔好再咁on9分想感化或分化差佬得唔得？

打鳩示威者同鎮壓係功績黎，好多人紮職靠呢舖ot又瘋狂補水

所以先越打越落力，而又不擇手段咁圍堵人同咁想拉人，認清事實，唔好天真啦好無

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

推post時幫手廣傳有人冒警！
被動變主動

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人涉嫌藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

呢個月發生既事，示威者眼中叫抗爭，係佢地同政府眼中係鎮壓暴動，佢地係立緊功架